廢人

我話我

咁多年
仲未識建構屬於自己嘅安全感
懷疑以後都係咁
乜都做唔到

我相信自己係一個有能力、有智慧嘅人
但只可以係狀態好底下先做到
一開始insecure
啲責任感、勤奮、善良就唔見曬
事後自己好内疚好唔開心
真係好攰好攰
唔識點樣搵到呢份安全感
可能一直都處於擔心無地方住無錢食飯嘅狀態
其實無人要自己、無人理我
我都唔知可以點
想過無數次一走了之
好想脫離呢個現實
我唔介意帶走埋所有快樂

可唔可以唔好再咁痛苦

So tell me to leave
I’ll pack my bags
Get on the roads

Find someone that gives you
All the things I could not now

Can you please end my fucking life

連以前嘅掙扎都唔再想
唔想再俾任何人去明白
慢慢離開
唔想再存在

are u ok?